請教吓點解前紐約市長朱利阿尼會幫侵做野嘅?

紐約英雄嚟
成個組合有d野咁。

有冇人識得解讀?

因為係共和黨人

Republican
完

布殊夠係共和黨咯。

布殊弱智你點拎黎比

所以？共和黨人身份加認同trump所以支持佢囉，同佢係唔係紐約前市長無關係

兩邊大部份人都係跟返黨派咁幫返自己個邊架啦
咁你應該調轉問點解有少少唔肯幫

唔係「因為republican」咁簡單
大把republican同trump保持距離 甚至反對佢
有人話佢幾年前開始貪錢 幫好多外國政要做律師做說客
不過係咩原因都唔重要啦

佢本身無幫，係阿侵比人調查通俄門時，阿朱佢自己以前都係做呢樣，覺得點解查咁耐，話不如我同佢地傾下想要咩，有咩問題兩個星期應該搞掂

結果佢踩入去先發現水好深，基於正義感所以先撐阿侵

兩個都係有錢極右白人

了解下和共黨嘅結構，布殊嗰班算係共和入面嘅建制派，本質上同希拉里、拜登嗰堆無咩分別，都係撈咗好多年政治油水嘅政治世家，本身嘅政治既得利益者，呢班人一向同中共過從好密

而侵侵本身係政治素人，佢同咗彭斯、肥奧呢堆本身喺共和黨入面嘅邊緣人，都有一個共同理念，就係「中共威脅論」。佢哋成功入主白宮之後，就大量起用呢類一直畀傳統建制派壓迫嘅邊緣人，朱利亞尼就係其中一個（本身有諗過搵佢做國務卿，但朱利亞尼都係一個猛人，當時係素人嘅侵應該驚壓佢唔住）

而侵喺呢四年以嚟已經革新咗成個共和黨，而係嘅共和黨可以話已經注入咗一種新嘅「特朗普主義」。但同時亦都郁到好多既得利益者，特別係好似布殊呢堆人，所以佢黨內外唔少敵人，之前共和黨反水跳各嗰堆，基本上全部係同中共有利益關係嘅傳統建制派。

但唔好以為咁樣侵就喺共和黨勢孤力弱，佢初選攞成95%票，黨內支持度根本遠超拜登。

正義聯盟